白衣人拉開道鐵閘 衝咗入yoho mall 會唔會上埋yoho洗樓

而家報警有冇用

街坊表示好撚驚

我仲有三十幾年樓要養

唔該唔好搞到我層樓

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人